騰訊跌到幾錢買好？

想低吸

150

100

10

50

30排 望師兄割愛

5

佢個鑽石能量底係幾多？

240可以車一半身家

睇好2 蚊
依家番緊part time 希望月底出糧幾千蚊all in

[black] w[/black]

唔再係紅底股之後先留意啦